和美國的關係越來越惡劣 全國將抵制 Apple 產品反擊美國

唐美鳳

土耳其和美國的關係越來越惡劣，美國的關稅制裁令土耳其的本土經濟陷入前所未有的災難，除了要求國民將手上的美元、外幣和黃金兌換土耳其里拉支持國家，總統埃爾多安還表明要杯葛美國品牌的電子產品，又點名 iPhone，表示有 Samsung 和本土品牌 Vestel 可以選擇。

現時伊斯坦堡有兩間 Apple Store，近年 Apple 亦積極在土耳其拓展產品和服務。今年 4 月 23 日土耳其兒童節時，Apple CEO Tim Cook 亦特別上載了一幅由 13 歲土耳其女童以 Apple Pencil 繪畫的自畫像慶祝。Apple 本身跟土耳其的關係並不差，在 2016 年，當時的土耳其副首相辛西克甚至建議 Apple 將歐洲總部遷往土耳其，以避開歐盟和支付較低的稅率。

其實埃爾多安本身亦曾經是 Apple 用戶，不但有使用 MacBook，更曾經利用 FaceTime 功能跟媒體聯絡接受訪問。
來源：appleinsider
• 不想錯過新科技 ? 請 Follow FB 專頁

• 要入手生活科技潮物 即上 unwire store

The post 土耳其總統：將抵制 Apple 產品反擊美國 appeared first on 香港 玩生活．樂科技.

火雞蘋果批

強国又話郁蘋果

蘋果好快又要奶野

沙特開始崛起，睇黎D產業由土耳其轉去果邊。

好呀
捉到槍斃

先達表示

準備重返IP4 時光

冇可能 你睇大陸好多野幾關照佢

WFC!?

強烈支持中国人抵制android ios美帝邪魔之物

又要準備信用卡炒iphone

蘋果都算係美國最出名既

土耳其最出名既係咪火槍兵？

抵制 人地市值高撚過你成個國家既外匯儲備啦

計市值真係高過好多國家

火雞好快應該再政變

EU應該好彩當時同火雞傾唔掂數
到而家仲未加入做EU member